====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais c ' est aussi les crues et la montée des eaux qui engagent de nouvelles typologies de construction , des reconversions , voire des déplacements de sites urbanisés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

